世界上有邊種戲法厲害過胡迪尼既逃脫術？

哈利•胡迪尼(Harry Houdini)，是世界上最著名的魔術師。

1898年，胡迪尼推出了極富挑戰性的魔術表演，從觀眾提供的任何一副手銬中脫身，他不僅能脫掉任意一副手銬，而且還能從大多數觀眾指定的場所中逃脫。

1913年，他表演了最為著名的舞臺幻術『水牢脫逃術』，當時他手腳被捆綁，倒懸在一口由透明玻璃和鋼鐵打造的水牢中，裡面注滿了水，3分鐘過後，始終屏住呼吸的胡迪尼在眾目睽睽之下，成功逃出水牢，從此，他贏得了「脫逃大師」的稱號。